# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-29 09:37:09\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-11 17:34+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1494524050.709775\n"

#: COMMENT
msgid "Height:"
msgstr "身高："

#: COMMENT
msgid "Weight:"
msgstr "體重："

#: COMMENT
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#: COMMENT
msgid "Defense"
msgstr "防禦"

#: COMMENT
msgid "Stamina"
msgstr "耐力"

#: COMMENT
msgid "Nests"
msgstr "巢穴"

#: COMMENT
msgid "Sightings"
msgstr "目擊紀錄"

#: COMMENT
msgid "Hold Up:"
msgstr ""

#: COMMENT
msgid "Nests are currently undergoing worldwide changes! Stay tuned for more information."
msgstr "全球的巢穴正進行更動！請密切關注以獲得更多資訊。"

#: COMMENT
msgid "Map Loading"
msgstr "讀取地圖"

#: COMMENT
msgid "Search Box"
msgstr "搜尋方塊"

#: COMMENT
msgid "Expand Map to Pan Or Zoom"
msgstr "將地圖展開為平移或縮放"

#: COMMENT
msgid "No Sighting Reports Yet!"
msgstr "尚未有目擊紀錄報告！"

#: COMMENT
msgid "Quick Moves"
msgstr "快速招式"

#: COMMENT
msgid "DPS"
msgstr "每秒輸出傷害"

#: COMMENT
msgid "Pow."
msgstr "砰。"

#: COMMENT
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: COMMENT
msgid "EPS:"
msgstr "每秒累積能量："

#: COMMENT
msgid "Type Bonus!"
msgstr "屬性獎勵！"

#: COMMENT
msgid "Charge Moves"
msgstr "集氣招式"

#: COMMENT
msgid "Moves with the same"
msgstr ""

#: COMMENT
msgid "type"
msgstr ""

#: COMMENT
msgid "as a Pokemon receive a 25% boost called a Same-Type Attack Bonus (STAB)! These bonuses are already calculated above!"
msgstr ""

#: COMMENT
msgid "No Known Moves Yet!"
msgstr "尚無已知招式！"

#: COMMENT
msgid "No"
msgstr "Silph"

#: COMMENT
msgid "specimen has been captured by Silph Researchers yet!"
msgstr "研究員尚未捕獲此樣本！"

#: COMMENT
msgid "Go be the first!"
msgstr "快成為第一位吧！"

#: COMMENT
msgid "Buddy Distance"
msgstr "夥伴里程數"

#: COMMENT
msgid "Candy to Evolve"
msgstr "進化所需糖果數"

#: COMMENT
msgid "Base Capture Rate"
msgstr "基礎捕獲率"

#: COMMENT
msgid "Advantage Over"
msgstr "優勢對抗"

#: COMMENT
msgid "Weak Against"
msgstr "劣勢對抗"

#: COMMENT
msgid "Offence"
msgstr "進攻"

#: COMMENT
msgid "None"
msgstr "無"

#: COMMENT
msgid "Defence"
msgstr "防守"

#: COMMENT
msgid "*Type efficacy recommendations are under development!"
msgstr "※正在開發屬性相剋建議！"

#: COMMENT
msgid "Improved recommendations coming soon."
msgstr "即將推出改進的建議。"

#: COMMENT
msgid "Prominent Researchers"
msgstr "著名研究員"

#: COMMENT
msgid "Most Sightings"
msgstr "大多數目擊紀錄"

#: COMMENT
msgid "Strongest Specimen"
msgstr "最強樣本"

#: COMMENT
msgid "- No Sightings -"
msgstr "─ 無目擊紀錄 ─"
